牛牛好唔好屌？

是咁的，頭先無聊想睇下邊間買股既存倉平
就上網睇下，發現牛牛真係好抵屌

又送700一股
又送大貓一股

仲一世免佣

好撚過銀行（之前用緊痕身仆佢個街食水深到）
宜家用耀x

諗住之後長用證券行 但牛牛有無風險？
想買收息股長揸

牛牛好唔好長屌？

係呀仲有免費串流報價添 但我就唔用喇

15萬內香港有保，同埋牛牛美股有上市唔係好驚

好似無送貓啦

用緊 開左廿萬倉
幾好用， 係唔鍾意佢個自選list 度唔夠多資料，要禁入隻股先睇到

無左啦？

但佢個app 係大陸版面 紅綠掉轉左
有無得轉架其實？

有

但佢唔係實體證券行來既wo?
條件包呢類公司？

免佣但係要平台費

話平台費果D對比吓其他證券行啦
咩一通果D拎黎比咩

唔通真係一蚊都唔賺你，開開心心打過和？

十比起痕身算平
耀財買賣要最少50蚊交易費 牛都平過
不過感覺牛做完呢轉吸完客會加返

最早果批客唔洗平台費 完全免佣

都係$15平台費
都平過耀才
平唔過一通但穩陣過一通

唔關實體事，佢有牌就包

15蚊

一通有自動stronghold function

美股期權真係收得好貴...0.69USD/張, 我試過買D 價外0.1, 來回手續費都收左我2成本金

牛牛？

永久完全唔賺錢咁正?

搞手只求打個和